其實點解D記者唔可以咁樣問問題？

如果你唔直接否認呢個問題，我會當你默認

記者
狗

舉個例

：想問有冇警察假扮示威者混入群？如果你唔直接否認呢個問題，我會當你默認。

：err.....我哋有警員...errr...喬裝...err...成為唔同嘅人士...

：咁即係冇否認啦？

：err...errr...

完美二分法，答又死唔答又死，因為冇直接否認，等同唔俾班狗有詞語去修飾（咩叫任何人士啊、最佳使用日期啊之類），但佢話冇資料冇證據個D都仲係冇辦法。

希望記者朋友見到可以用下呢個方法

另外幫攬炒巴賣下廣告

聽日收工後遮打花園見

自推10次

9

8

7

6
推上去比記者朋友睇

5

斷 10連

佢地唔會答呢啲YES OR NO既問題
你再問都只會遊花園
唔好再睇, 冷處理, 唔該

4

8月18 再嚟200萬大遊行!
8月11 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

如果有睇開立法會問官員既片就知
依啲野黃毓民一早做晒 去到後期已經直接問你幾時死
我敢講無一個記者口才好過佢

3

推

2

推, 記者朋友應該組織好之後精而簡, 逼到佢冇得兜,
再補多句"即係冇否認啦"

1

再落去會只限匪媒問

反而我想知點解d犬唔直接講大話

例如
上次問佢地有無扮記者
實牙實齒話「無」

其實佢可以乜鳩都否認先
再推卸走哂你對佢地既質疑
你拎片出黎 佢就話一條片證明唔到咩
你拎d數據出黎 佢又話無資料要返去研究下先
當場屌鳩佢 佢又話唔同意你既指控
倒返轉問佢點令大家相信佢地 佢又話無架d人要信就信
一句講哂就係耍無賴

所以所謂記者會
只係用黎俾記者拎材料剪片用
問得尖銳d 等佢地兜得醜怪d
第二日就可以寫得生動d咁解

因為比人揭發講大話會更引起反效果
例如有狗比燃燒彈燒傷

612
721
811